唔訓既你 依家做緊咩野?

seems nobody open post?

打緊丁

Hi

rap住噉瞓教

我rap住嚟瞓你會唔會rap住嚟震？

last day lm

震咩

打冷震

唔會

咁啱啊 我都諗住係

終於捨得早訓

屌你老味

good boy

嗯

Hello

有緣再見 咁多位

屌咩

出咗去唔好望返轉頭

再見 大家再見

好耐無見

奉勸大家
冇人照顧唔好飲酒

好耐咩

單身狗 咪飲酒

唔耐咩

要早啲訓喇屌你
再係咁 睇中醫都唔掂

Me好飲得

下次隊冧你

This move is very simple

打 即係punch
打鳩你

我地岩岩先認識

有時間再算:

同我飲

可以私底下搵我既

食肝美健都唔掂
唔想再咁唔健康 媽的

我d肌肉簡直完美

人生 於世上 有幾個知己 多少友誼能長存

不了
You 離地

芒草好似講左好耐要早訓

好難聽

依家放假決定每晚落街跑下步

肝指數應該好撚高

呀考完試啦屌！！！！！！！.

你離地咋啩

飲野賀賀佢

。。。。。係 但無早訓過 我遲下要驗血 唔好有事啊

訓教啦你

11-1點係俾身體recover最好時機

飲開可樂

恭喜發財

你都小心點

瞓住覆你

You exchange

老左就知
快啲訓
我都就訓 唔掂

屌 琴日去左個fd hall到飲
飲完今日腸胃炎

on9

我震震肌 胸肌漲起 雙手瓜我操我操起你
我震震肌 三角肌 一曬黑曬黑晒引死你

我對住鏡 我摺衫袖嚟 兩邊老鼠仔就死
我最大隻 脫晒跟住嚟 dur吓dur吓對胸肌
嘩我靚到嚇死 有個肚腩漲起 啲車呔車死你
狂趙肥肉或雪糕新地 越食越肥越有肌

you rich........

我係9點落去街跑 跑到0945左右番屋企

準備去蒲

訓到1點起身

屌你

厹

Me早訓開

あなたは白加yellowです

ok u win
so tired so slpy

唔明
我話夜晚9點落街跑

今日開始對你改觀

可以排定隊換肝

剛才好危險
講笑

叫你跑完即訓 訓到1點起身回post

禾？ why

Yes 想叫你小心d佢

痴撚線咁都厹
下次唔撚出

你知嘅

Ok 一點見

別生氣

屌姐係你都覺我係厹

都話講笑

呢排日日天光先訓

仆街，仲有8個鐘又35分鐘考final
仲未瞓得著

我都係

痴孖筋
有金執咩

關你撚事

見順路送多陣都比人屌
屌下次我自己搭的士走囉

你碎了

禾刀碎

唔見你送我 我呷醋

一齊訓啦
練習每日早訓

冇人理我

唔好嬲啦

你有波我就理你

下次送我

john

me have
理me

除夕都考試
加油

換肝都唔掂 再咁搞法

迫你送我

邊位牙

me have 肥仔波
oj

Kiss your lips

多年送秋經驗

你唔好浪費多舊肝啦 養比人啦

下次自己返歸啦你

東隧車王

Ok 理u

Kiss my ass

No

咩事

有吖

好彈

唉下次都唔知幾時了
有排忙

圖呢

嘻嘻

你仲彈

其實得你知exact地方

唔知呀
成日唔小心好夜先返屋企

Oj
轉個彎到

嘻嘻嘻

已經唔關我事

下次同肥嫂去食炸雞邊爐everything

新嚟新豬肉 各位大佬好

你又知肥仔波彈 你又有

冇下次嘻嘻

Thx

黎搵SP?

好了 訓喇
芒草快啲訓啦
各位都要記住早啲訓

屌女屌太夜

ok

yes mum 打埋場機訓

嘻嘻嘻嘻回信未

雖然我肥仔波 但都有c

Not ok

yes

比我奶下先

...
叫管理員唔好俾你入黎

早抖

我等你喔親

再約先講啦

Ok

未 今日番到屋企瞓咗之後出咗去bbq
聽日寫

又唔寫比我

辣殺地方
去都費事

無

以後怕怕

收到風你唔鐘意寫信

好想錫女仔...

我女神琴日去咗 早知我琴日都去撞佢

明日復明日
嘻嘻好多節目

串

等緊佢搵番我

唔好特登嚟撞我啦。。。

我畫畫好叻 中學art拎e

下次唔屌你

佢會痛

得閒來搵我 去附近食下野囉
無任歡迎

無 聽日毒撚無嘢做 佢地個個約哂人
我聽晚1130上床瞓覺

認錯人?

me ok

收皮啦

。。。。。。撞你出街啊

Join
利申厹

我中學叫人幫我畫畫 貼堂ed

屌又唔信

Fuck you all

come囉
秋爺有無黎過依頭

佢求之不得

我約你你唔出咋嘛

邊個？

無
有女

pmed

好

唔信

任何時間想喺附近食野就搵我啦

有
冇串

Fuck

oh

Yo

上環就好似去過唔知叫中遠定咩果頭開工
仲有咩無限極
熟食中心果d野都唔錯

有冇人係改左名 我驚唔認得

有啲肚餓

Me 新人

奶奶

Bbq ed

唔認得你

岩岩執完個Freelance, 繼續聽危險人物

me also 新人

咁等我考完揸俾你睇

冇見兩日好似好耐冇見咁

我超級認真
利申厹

我叫Dick

呢度既厹代表就係我
歡迎任block

雪花扮毒唔係第一日

熟食中心 士美菲好食同平好多
得閒黎搵我 你是好人

咁你黎同我講 哈哈

認得我

我叫Billy

下點解我扮毒

你厹

真訓

mangostrawberrycream好似係

笑撚咗

你好嗎

其實我呢排都喺中環開工

我

hi Billy
我叫Dick

硬食好人卡
我得閒你都唔得閒喇

有車

hi 乜咁岩呀

係囉屌

哦原來你扮毒
係囉點會冇街出
原來又呃我既

揸你果架

btw岩岩寫完最後一章 寫到唔知自己寫緊乜 訓醒先再check

叻女

咪就係

單車唔洗考架wo

今日去完中環

點會唔記得你

咁你訓啦

唔想知

時速50過東隧

no hehe thx

我都想訓啊
個頭赤赤痛點訓

... Dllm

帽事既

食止痛藥 好似係

咁而家出文

屌我係解決唔到問題
你同個想知嘅人講就ok

不如飲必理痛熱飲

今日果份出左啦 宜家9up mode

唔好講粗口

曳曳豬

無人想知

唔好搶樓豬啲台詞

燥 準備打人

我hehe你囉 唔好sad

打me 對住你 我唔介意hehe

做咩啊
打我喇 打人要坐監架

秋爺好好揪 任打唔嬲

抖m出沒注意

不了 me有雪花

bb

佢都唔係花

要暈了

電視有雪花就換啦

寶寶

你都係

你都唔係花

唉屌聽日要7點起身 但完全訓唔著 仲諗番起往時既野

訓教

你可以試下 怕你隻手會痛

我有

瞓未

多少往事停在心頭

你個名 我好鍾意

合上眼睛

諗起咩

佢都有

you=shit

岩啊

就 2點

但你冇

lie=shit

Join...

me有

你唔夠我打

then you=lie

oj 唔2點訓就一陣間sm你

笑

比人打唔駛好打

life is a lie

You=shit
lie=shit

所以 you=lie

brother you too slow

我9秒100拳

咩都係

夢入面

好叻啊 你數學應該A

No me slow
You is too fast

修道船
冇返會長咁上下都唔好話自己好打

be a liar of your life

修道船都唔識

好失望

新會然黎，唔好同佢計較

報應
昨日因今日果

我只係logic thinker
你好似無養狗
That means you are gay

沉睡中的主角

一百年肚餓

依排好多世界大戰post

花生癮已上

仲係街

例如？
近排剩係知
蟻多嬲死象
死毛全C
唔答驚自爆手

屌 打多咗隻字

等緊起飛去曼谷

隔黎援交post

番緊工

屌 瞓先

今日先唱完

條屌訓先 咁跟住到邊度

唱j咩你

對

自己一個

早知道傷心總是難免的~

HUMA1000 A能左

你又何苦一往情深

年尾突然諗返自己今年好多柒事 諗到訓唔著
痴撚線

早知今日 何必當初

同女朋友

這些機會

吊牙
Capstone C+

hi sp

btw同右手就同右手喇

點啊

係要ff講大話

有冇掛住我副身體

畢到業就得
依家響邊鼠

太細 不了

true

格拉斯哥

你條j夠得5cm 我都冇嫌棄你

你打多咗個C

5m你都up得出

幾時鳩吹大會開始左我唔知

成個TRIP係點PLAN???

不安啊

MARK仔去能左冰到
咁多日都唔上水

鳩plan
係join多個highland tour

同條女去???

訓唔撚著
不如湯湯佢

同roommate
個個女仔都未係我女朋友

首歌好好聽
小學個時loop過一排

食到好飽 訓唔著

做咩瞓唔著

以為一齊咗

企下

個rm咁好同你一齊去旅行

落街行

拖過姐，但冇開口
好怕去完個trip咩都變晒

小學已經咁識貨

頭先已經係街行左成個鐘先返屋企

拖咗仲未一齊
仲有keep聯絡架嘛？

2016願望叫雞

細個唔知點解會聽到依首歌 根住就search嚟聽

我d肌肉簡直完美

肌肉爆棚的我
可能會在網路上比你們串柒
但出到街
你地班孱仔我可以一拳一個

食咗咩

898

218 5個0

On9

打邊爐

Rich

咁多新會然

食咩黎

飲酒

飲緊

打邊爐呀

唔想返hk

我都打完黎

任食？

23800000 9件雞加多8件 55$ 6件雞加多8件 45$

燒完海鮮

係 食左好多雪糕

飽唔飽

M痛

邊間

衰野唔講

飽到傻
自己買料番屋企打
多到打埋聽晚都仲得

馬辣

吓

打住邊爐過2017

有啊

唔啦，聽晚去睇戲
雪住d料先，後日再打過

聽晚仲未諗去邊

其實我唔想出街，凍冰冰

快啲一齊
幾時完trip

係做雞你問我答post臂緊厹

屌

呢度有隻，汪

好玩

23號返到黎

有無諗過每去一個地方寄張postcard比佢 我覺得幾sweet

唔錯

乖

之前有條友釣厹 做主動撩仔 算釣厹？

有咩地方好去呢聽晚

後樓梯

日本

好污糟啫

前樓梯

行到過去都過咗2019啦 不了

早晨呀

想叫老麥送今晚應該通宵

未試過 成晚流流長 一個地方唔多夠喎

點行？

行去日本都唔識 渣ga

Yes

通宵mk

醉撚左

準備眼光光等天光

行條直線嚟睇下

有唔同層數俾你揀

瞓了

諗唔到寫乜

咪一樣 有無第啲啊

唔算 有份屌條on仔

。。。。唔信。。

我諗可以講下你寫個時當下嘅心情 講下去啱啱嘅地方之類

係屋企

煩

自己諗

有咩玩

最近越嚟越少人

我諗寫比自己鐘意嘅人唔會覺得煩掛

🖕🏻🖕🏻🖕🏻

令llm

令牙

十卜

訓教時間唔同左姐

靚到喊

行唔到 條女發撚左癲

邊到黎

六甲山

Bring me there

.

你請我

怕比佢屋企人見到問長問短

When Mj

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

When have time

拎信封入住佢先寄

原來今日已經係除夕

今年無啦

屌你啦

快啲初二

除夕係屋企毒自倒數都屌....

今日有冇人出去倒數？

有
好多
不過唔係我

照屌

聽晚俾個老友叫去食飯，
同佢、佢女友和佢女友個朋友食飯
佢女友本身唔多妥我
同佢女友個朋友未見過 更加唔想做電燈膽
有咩藉口推唔去

屋企有事

工作很忙

我淨係做cd-rom 唔會親身落場

Agger

big mac set and chicken wing 73.30 agger?

Big Mac is shit

Yes sir

咁叫咩set 最抵好似都要係big mac

要自爆？

麥樂雞配雞翼是常識吧

唔答 怕自爆

6件麥樂雞 都係45$set

我係叫1set 另加雞翼4件

叫9件咪得囉

除夕我注定一人

9件麥樂雞 55$ 餐配轉埋麥樂雞 8件

55$買17件雞+汽水

18件雞46.9 的確係平過散叫
46.9+14 =60.9 > 55

你搞到我好肚餓

諗緊叫雞定包好

Call g la

閣下的訂單大約在以下日期和時間送達。
2016/12/31 03:45 - 2016/12/31 04:15

唔

聽日冇街去 諗緊一條友做乜好

食自己花生

一個人真係好撚sad
利申 我都一樣

好撚悶就真

去飲野 yo女 有無得諗

終於睇左9課note 差最後個課 14張slide

考試?

yes exam diu

唔鐘意食黑松露但成個口都係黑松露味 屌

小凍

新年先考試 努力啦

d素菜真係奇撚怪怪 d味完全唔係好食 食完又唔知自己食左d乜 仲要西餐黎 屌

一條友唔想出去人逼
留在家中煲legal high

巴打 恆大？

咩叫素菜

真球迷會到場支持

係飛機上。。。。。。。。。。。。。。。

冇肉冇五辛

2/1

唔識

屌你老母

英國食野好撚貴牙

即係乜春調味料都唔落

我打算一日用一百鎊
唔知夠唔夠

咁一定好難食

點撚解次次都係咁

又點牙

一日一百鎊 日日食好西

明明次次都係佢做錯野 我話佢啦 佢又唔開心啦 又要我氹返啦 最後受氣既永遠都係我自己

咁唔好理佢

同臭你又奶一樣道理

我條女 點唔理佢

好撚辛苦

包搭車喎

夠啦

你弱勢 好自為之

係呀屌 冇下次

食過早餐都無廿鎊啦屌

做乜咁作賤

巧耐冇見利清

其實係我衰心軟 我可以唔理佢

過來人經驗 遲早散

咁貴架咩 １０鎊 ＪＡ

見住喊 唔通唔理佢咩

你係強勢個個？

fd話請食飯 本來話打邊爐 屌唔知邊個提議食素 吹到間野好撚好食咁 咪去 屌

咪又係散

係咩

佢由10點喊到依加啦

擺撚明我同上面講既一模一樣

有人請就是但啦

一係佢改 一係你唔洗佢改 一係等分手

氹唔返佢啊

上面個個男人嚟 點同

咁多眼淚

食到我又柯又嘔

大喊包嚟

我係絲

咁我調轉囉
講緊exex

Unfd佢

橙

引佢笑囉

好似無咁貴架 利申無去過

屌你老母 等等食還食 咪影相啊

need

咁多ex

但咁多個得我有事

拉西食唔食

我朋友仔上個月去完 話差唔多

都拍過五次拖啦

咩名？

唔掂啊 依加搞到我變咗錯嗰個

veggle cafe

會賴屎

等佢喊完慢慢同佢傾囉

食返啲肉調節下

真好

加陰加油

以後唔撚食素 次次都中伏

得 沖完涼發覺好似仲有小小狗味

你個個post都留言好sweet呀

辣殺

咩咁好
咪又係比人飛

唔忍心見到佢喊

沖多次

係唔係佢隔離呀？攬住佢囉

你女友睇實個po

先下手為強

加陰有過到黎咩?

準備

敗者為

唔係啊 聽朝一早去搵佢

咁咪正

我識你架咩？

拍左幾耐

仲睇 喊到成隻豬咁就快啲瞓啦

算啦
Btw 而家讀緊咩

3個月

唔是咁形容
真心支持你

dse考成點

你做錯咩

我想講我聽哂你d歌
最鐘意你個首 comforting sounds-Mew

瘋垃圾太空

過多排你會頂唔順

唔g你記唔記得

第一次入黎用膠堡 跟住用桐乃 最後用竹達

無錯做乜要認衰仔

朋友仔唔可以sweet咩
我等緊佢聽日駁火

咪啊

女朋友是用來錫的
小小事既用軟唔用硬啦

唔夠分入大學囉

大師

嘩 屌四點

我從來嬲佢都唔會過半日

都可以
攤牌好 好撚憎d仆街狗
但要記得保護自己

咁發生咩事

膠叔唔訓

咁佢做錯啲乜

No la...

好飽呀

有印象

好似無琴日咁凍

凍撚到冰

我怕佢會睇依個po 癈事講啦

你廿度都話凍㗎啦

I am

開緊餐 唔敢貼上黎

好慘。。

Fuck u

你試下

ig

不嬲食物圖都引唔到我

你依家講一半唔講一半得罪晒兩邊人

睇下先

未分手忍到分手隔左咁耐先講 有排爆呀

仲有無歌好聽

你地通常嬲咩

幾時有講過

Arctic monkeys聽晒啦???
Mu chemical romance有無聽過 依隊野好多香港人都識

淋巴

告白氣球

林啊，你就淋巴，淋病添啊你

屌 啲人日播夜播 就嚟聽到想嘔

巴黎世家d銀包都幾靚

親愛的 愛上你

唔知 9up

上面講咗 你比個啲聽哂

死番去屌sp啦你

你仲未買牙

想買ysl銀包

我都諗緊，好似問左好耐

依首Loop完
Loop緊很想很想說再見 側田

咁大件事

係隔離屌緊個臭雞 開埋啲濕鳩你問我答 依加乜撚野人都開個你問我答 憨尻

自用？

攰 不了

ex成日話唔記得左我
係真係講出口話唔記得左我
我寧願佢話有野忙 打緊飛機 都好過講真話

咁乜人先開得？

1月買bv先 我諗緊上英國網買定門市買好
差成千蚊
上次去左門市摸左個銀包 手感好好

假膠嚟㗎？

我未爛都唔會換
出奇地come用

門市啦，可以慢慢揀到岩
隻隻皮手感都唔同

有啲意義 討論性
唔好乜鳩都你問我答
即係個啲係地鐵站等緊車個類
真係同狂開吊狗公有咩分別

屌 窮撚買野係要諗耐d架啦

洗唔洗幫你買

忙到唔記得咗你

weezer囉 成隻white album都好正

加陰都可以聽下 有意思的

我都係
我果個幾舊水貨仔

講真話又唔中意

我買最普通黑色個款咋喎 已經去門市睇完

淋哂

過嚟叔叔呵返

聽bryan wee唱 以後諗起依首歌就會諗起佢

唔洗

我個Gucci

Yes 明天聽
其實我好小聽英文歌

佢係掛住同人social
即係有次話接我收工 我收左工佢先同我講去緊搵fd飲酒 我話下你唔係話接我架咩 佢話唔記得左 仲問我一唔一齊去

又係你 屌你

早晨

織皮定就咁普通銀包一個？
佢最出名係織皮Wo
再唔係佢有隻內外唔同色既都好靚
我都想買果個

唉 唔理啦 聽朝拿拿臨氹返佢算啦 男人難做

我果個林寶

邊有女人中意比人忘記

最近聽緊begin again套戲個album

辣殺，振夫綱啦

佢係咪啲自以為是 目中無人個種人

自我中心姐我諗

做咩屌我

我淨聽英文咁濟
中文既都係聽大路野

佢上年有隻水藍色 好撚靚 好想買

其實我成日覺得人地唔會記得自己
所以當隔咗好耐 佢地搵番我 我會好開心

有d自我中心
好愛自己 唔會比自己唔開心既人黎

我想睇begin again

打緊枕頭啦 喺度野都唔可以亂講 佢會睇到

織皮黑色呀
內外唔同色我覺得d色好7襯得

2點瞓 屌你

做咩唔買

我都覺得我唔出現人地就會唔記得我

多數聽中
細個聽英文多

分手啦

垃圾，點做男人架你

你又話join 我男朋友唔畀我訓

用緊個個未爛牙

散左啦

買定都得既姐

左手？

睇囉 我都係自己係屋企睇咋嘛 但唔算十分好睇

Yes 我係覺得就算我出現人地都未必記得我

有個我覺得好靚，海軍藍

唔想佢唔開心啫

訓唔著呀

除非好平啦
唔係都好難去換

飲奶

我同緊條女facetime

唔想再刷牙

點解我d fd都咁講

好啦，唔抽你水
因為我都係咁
次次振夫綱都比佢鬧番轉頭

唔刷囉

一百鎊實夠喇

信我 當佢故態復萌之時 你心態會隨之改變

有糖份會好易蛀牙

刷少一晚就蛀咩

邊緣人 我都係

Wow真理

Lm

U FF TOO MUCH

你咪撚笑，遲早到你

我都係呀咁啱嘅

沙兄

做咗咁耐人都未蛀過牙

你懂的
依啲真係不想說了

凍唔凍牙 Ching

是真的

４點咁多人嚇死寶寶

我feel到

吾系小妹la?

因為我有女朋友

一日一百鎊

未蛀過

ＷＨＹ

望住自己隻手就望住自己隻手啦

習慣下自己一個幾好
我發現ig fb好多負能量page 成日都用邊緣人做topic

我有兩個

你好垃圾 醒下啦

吾你老母
系你老母

照下鏡先啦好嗎

甘惡ga T_T

同咗老母講我畢咗業
佢好似好想同我去影相
但乜都完哂

有條友話等我放低晒前度就會追我

屌你要起身返大陸stocktake

同意

我買最聯手信俾你

個日搭車上蘇格蘭
中途係Wigan 個頭好凍
但倫敦我著三件都夠暖

諗起倒數想喊

帶伯母去Ｕ參觀下

不可以這樣說喔

Why

習慣咗
唔睇負嘢了 本身都負 發下夢好過

靚唔靚仔

受唔受溝
禾高汁

左同右手？

點解要咁對我
我個心好撚痛

hi

唔啦 煩死人

眼見一pair pair

去完highland 同天空島
好撚靚

Btw 鬼仔好靚仔

Ok，咁我走先

聽日拎住個證書係屋企同呀媽合一張照

This

食指同中指

Is

膚淺

Big

不了

靚仔到有d過份

咁開心

我都走先

牙籤仔

屌我發夢見到自己返左馬拉松做pt 嚇撚死

暗瘡大肥婆你屌唔屌？

鵰

Sp

左手+左腳

唔靚
但米八 大隻 上進 理性
惟一係政見唔同

建制？

笑咗

要睇政見

難c?

同我影

佢藍絲

四點半瞓

值得開心？
都開心既

美極

你畢業咪同你影

你對佢有矛好感

試過發夢比巴基斯坦人追殺

要咖 我個fd黃絲佢條女港豬 最後分左手

叫聲大佬

仲有13分鐘

我港豬 隨波逐流

都算係
我好撚本土落手落腳開站 上前線都有（唔係犯法野）
佢就係愛國不愛黨 兩制不獨立
佢覺得要有民生先可以有民主 我完全相反

垃圾

1號去深涌camp

正啊

黃絲都大把港豬

做乜嘢

如果一齊要對人負責任架
我真係有咩冬瓜豆腐比人捉入臭格 要佢擔心都唔好啦

慢慢玩

可以咁講

我同你一樣
但我唔反對最後果句

算係

咦你又啱啊

屌原來我覆錯留言。。

你咁激進㗎

你就垃圾 垃圾

到時都會上嚟吹水

同fd玩la

我女友buy本土架，不過唔會想我去做咁建

一定有啦
佢係我冷靜期開始陪到我now
我喊到仆街佢又攬住我
又次次都一叫就出
唔比我頹又捉我溫書
真係對我好好其實
但我唔想收佢做兵

咁撚恐怖

不過建制啲人真係好on9
好多都係廢中廢佬

我exex都港豬 話我比人洗腦咁沉迷政治

噢 暖男

好過嫁人

你俾位佢入喎

沉迷政治就係洗腦？
利申：比人洗腦到讀緊

政見不一真係好撚辛苦

瞓唔著咪上嚟

我覺得香港情況 冇可能會搞得好民生個政府都唔洗負責 佢地鐘意點就點都得

趕緊term essay 有無人肯幫手填問卷？

走啦

最sweet係夢見自己鐘意嘅人whatsapp番自己

係架
ex以前同我一齊食椒tim

上線啦

link

好過唔buy呀

一日有共產黨係度 點都難搞

若果搞唔好
點解唔諗下，用民生黎宣傳民主
而家既本土派太離地，淨係識講主權
搵鬼彩你
後生仔唔洗顧兩餐就會聽你講姐

Sweet

好暖
但我未放低ex都唔可以同佢一齊

佢冇入既咁

難都要做
寧願衝出去比人打死都唔要坐以待斃

不過成日覺得暖男會做兵 唔知點解 可能啲小說漫畫有啲都係咁掛

我frd就係咁，不過之後都溝到

港豬係咁上下
巴打讀咩我讀緊垃圾social sciences 但讀得幾開心

yes所以都要考慮應唔應該同佢發展

我都係social sciences，不過主攻social policy
Asso仔

分手之後晚晚都夢見佢
直至我知道佢有第二個之後

Done

做完

其實係呀 搞到呢步我都心灰意冷

然後真到起身check whatsapp 屌

食埋bigmac又開工

我明呀 所以d傳單都有用民生入手講

收到wind 樓豬碎咗

done
加油

I know that feel

太暖唔敢一齊

好撚憎第3者

世界係好現實

我都asso喎

暖男

。。

追你個時乜柒都得
得咗手就

唔該哂咁多位巴打

連登有愛

渣ｇａ
秋爺個樣好無哂ｍｋ 味

你覺唔覺 真心

呢度係咪咁多Asso仔

可以一齊但盡量避免講政治？但好難

佢都碎咗

所以哥是冷血的

唔係第三者
個情況係佢鐘意左我個fd
我個fd唔鐘意佢（岩岩分手 仲好掛住前度）
收左佢做兵
佢寧願做兵 所以飛左我

我I大畢業

大排檔都醉 渣ga

冇可能既事，除非你一世唔睇新聞
一睇就出事

賤過狗

。。。唔好衝出嚟柒。。

冬眠未呀 冷血

ex咪exact7ly係咁

怕醜

你邊間呀

佢自己飲咗差唔多半打

Hkcc

嘩 寧願做兵 不得了
鐘意自己fd真係好難搞

好橙 聽日無望出街

覺 真心 求暖男

做功課啦你

諗起I大男神

唔會啦 我係見到咩新聞都要同身邊人share既人黎
佢可以唔講但我唔可以 好怕為呢d嘈

半打者
輕鬆

專家

完全明

why

pm 樓豬啦

笑死

大支啲啤酒

原來你鐘意暖男

Sleep 88
希望d仆街快d現眼報

樓豬：啲LLM

暖男係我尋死既時候講左句
你生死我咩左上身
你死我失職
以後想死搵我 我墊你屍底

所以我先捱到咁耐

好少事
不過會飽到嘔

笑死。。
Agger 十卜

鄭秀晶個男朋友就係暖男

賤得過佢唔認仲屌返我轉頭

飲咁多會飽 不會醉
唔使食野咩

俾條命我

未試過 梳

樓豬真心暇男 樓豬打手

好羨慕屌 我做緊太空人

金鐘仁
之前最鐘意邊伯賢

你覺得有分別咩

佢無乜點食
我食咗好多

暇

收到wind有人話4點半瞓

fat fat

仲要係我面前對條女獻恩勤 又唔撚認 都on79

樓上班韓狗，DLLM

依樣我同意

聽日下晝

蝦